未訓既咪入黎傾下計囉（105）

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

繼續發酒癲

一齊

點解咁快醒咗

點畫都好我都覺得唔夠原來得意
LIHK豬 HD

劃埋個口

好正喎

genius 定定

魚魚係唔係度

Like 8am

lm

男男

塵塵 唔見你幾日

糖醋好味

咩樹

真

叻過我啦屌

唔見曬人

魚魚

原圖放喺下面照抄咋

文文

我D mirror neurons 唔work, 連抄都唔識抄

hi

屌
咁撚多勁人既? MIT?!

咁樣抄喎

Shhhhh

wtf MIT

see y’all later imma go kms

Don't surprise,我都只不過係個文盲

see you

有神快拜

糖醋魚同學！糖醋魚同學！我搵你會唔會應機架

垃圾

我教緊佢功課

咩事

你舉起左隻手指未？

我有浮雲真淫圖

me dont know what 7 you saying

我黎你學校搵你啦

巧京京

佢偷影我

仲要係赤裸

english channel?

my English bad bad
not like you
prefect English

錄低你呢個痴漢

假

唯有飲者留其名！

利申飲緊

德德曳曳

唔理你

利申 柯緊

咩呀 我淨係睇得明narrow 咪估囉

臭

楚楚

飲完
頭痛ing

不如理我

join？

u english bad bad

岩岩食完飯返左屋企lu

very L expensive to hire a professor law

下次下次 下次大概可以

why suddenly english channel

做完yoga仲辛苦左，個人真係放鬆唔到

yEET

上嚟傾計放鬆下

Er I don’t know what 7 u say

點解呀 好難做？

true lame english good go ed MIT la...

Err... err..

講緊飲酒
relax with your beer

點都會理你

Er...er How are you!?

mit≠good english tbh

抖多陣要去整野了

im fine thank you and you?

go ed

買齊野整tart未？

binge drink

女朋友黎我到，唔訓著先上黎

chinglish channel

okie
byebye

係，拉根拉到有壓力，因為啲根本身緊，個人仲緊

Fine too
Can you speak Cantonese?

minge......me is rotten person

你有女友....有冇顧下我地單身感受？

英文台

你未整個零食盒呀呵？

買齊啦終於！！！！！
我諗緊今日整定聽日整
擺兩日應該問題不大？

梳

No I can’t speak cantonese

慢慢黎啦 你又唔係玩開

we all are rubbish

乜都未

hi im chris wong

Ahhhhh fuck you

應該不大
你係咁procrastinate喎

fake you good me bad bad

飲緊野仲咁多野講

why fuck me

y’all been learning english for your whole life

覺得唔係好岩
利申唔係m控

咁今日整先
楚楚（頹底）

fake we all bad bad

要有 green sleeves 音樂做底
section 3 Listen to the following conversation and answer balabala...

加油

Just kidding
Cantonese is better than English la

今日先做完英文聽綜
悶到訓著

realfloating cloud ler?

玩多一兩堂先？
女朋友幫你報左幾多堂
咪抽水

jojn？

language equality

謝謝

dunno

自願性報堂，我拉佢去玩，佢愛上了，但佢啲根不嬲鬆到爛

hello

join

No la

real... school only used to answer question really boring

wait me enter coding inside ur database sin. change u into eng mode

我想食
唔開心定好攰呀？

頂
咁你都係返去潛水 點睇

Agger

我覺得應該會有伏
好攰炸不過抖一陣就無事

獨獨

慢慢黎啦

Section 3
You are now attending a meeting with Aristotle, who is in charge of the philosophy camp later this month. Listen to the conversation and fill in the blanks. You now have one minute to familiarise yourself with the questions.

*green sleeve*

*beep*

Ngo ng sik ying mung ar
gong fang chung mung duc ng duc ar

得

worst memories ar diu le

帶埋狗狗黎

Who else are in the meeting? Kant and Hegel?

後日去，冬天啦潛條春

dor tse nei ar yu yu

no ah

ask 德德

等我做白老鼠先
楚楚真係易氹

老竇帶咗佢地落街

mm sai dor tse

me 5 six them wor

愛情到底係咩嘅一回事？

我的心事請你就遺忘

what is love
baby dont hurt
dont hurt me no more

好邪惡！！！！！

支持

突然覺得世界有顏色
然後發現其實自己係傻仔

如果兩個傻仔喺埋一齊
就係happy ending

如果只有一個人係傻仔...

想玩 但我唔識又唔敢

nei hai aristotle wor

下次下次

i wanna know know know know
what is love

he is Frenchmen

What is love?

是你讓我的世界從那刻變成粉紅色

楚楚一啲都唔可憐！

你返黎我可以再整
點解咁講雖然係真

一個人係傻仔咪入青山囉

廣東話世界第一！！！！！！

係未想食咩就整咩？
因為你抖下就得囉 仲唔洗氹添

//Love encompasses a range of strong and positive emotional and mental states//

如果愛情80%係唔開心 20%係開心
咁又係咪愛呢

sh..... me is apprentice only disguise his name use lihkg

盡量order啲簡單啲
我唔係好識架炸
因為我乖

唔知有無人講過，好似有，但照講。

IQ題:樓主柯屎唔沖廁，猜三字

楚楚世界第一！！！

la vie en rose

你今日有啲sweet

btw hi院友

不嬲sweet

唔係
咁叫一廂情願

識唔識整泰國野？
楚楚最乖

badbad

首歌好好聽

你咁講就係用左"開心"/"唔開心"去定義love
thus, 要問love本身係咪"開心"/"唔開心"
It seems not

可笑嘅人會繼續沉迷落去

有個叫chloe moriondo
佢個cover好好聽

文文好叻女

人總喜愛折磨自己

咩叫做愛？

招架不住

等我一陣聽下先

做愛=sexual intercourse

不可以沉下去總可以迷下去

咁就招架唔住
再sweet都得

唔想答你了
認真答唔係好識
真 我又乖又醒目！

我都想咁應佢
你快D

我廢呀嘛
有無你個人咁sweet

飲凍檸茶要走甜

淨係望住你飲都夠曬甜

我好掛住你呀 返嚟啦好唔好呀

我個人唔sweet

adultery is a sin

推

盲巴好野

做愛嘅時候無愛
又係咪做愛

飲緊酒 你問我答

魚魚太甜 點算

走甜？

我唔掛住你 sorry

你掛住嘅嗰個佢仲會唔會番嚟

飲乜

交配

No,just a kind of necessity

跟

你就好似地球咁

好有吸引力

bro

要narrow down你既問題
你應該係問"乜係男女之間之感情", "那情為何物"

幻想你要出家
入了空門後, 你就知你想要既係乜

利申︰我一直9up, don't be too serious!

aiya re lesson is annoying mah

fuck the bible tbh

你識玩

光復香港！！！！！

講笑 架妹最甜

我好中意食呀
又叻又好又靚

嚇我唔到既

時代革命！！！

我想要咩呢
唉

你咩血型

唔夠楚楚咁甜

唔好啦 我乖啦

時代革命！！！！！

一係去九龍城食
靚個個收錯風

五大訴求！！！！！

我想喺你度買地

我走咗㗎啦
你唔好再諗住我啦

其實見到隔離post有人畫咗條套仲傳神仲可愛捉到個眼神

five demands！！！！

耶 比舊蛋糕你食！

與其你想要咩
不如你可以要咩
然後試

缺一不可！！！！！

點解

not one less！！！！

我想囉

NOT ONE LESS!!!!!!

我無嘢可以揀

aiya. ho sleepy ar!!!!
我係咪變左畢地女朋友咁

咁即係唔會啦

咁點解要希望一個已經死咗嘅人（身分）番嚟

你想要對方care你
因為你覺得你想要的野有所欠缺

唔準 我等你返嚟呀 好唔好

訓囉

番黎食咗一次
但自己整冇咁貴
冇收錯啦

mojito 飲完了

同我飲未

而家咪同你飲緊

你就係佢女朋友

係咪因爲愛呀

我地再去食
無記錯有整過紅咖哩
但唔好食
佢啲料唔準！

買你嘅死心塌地

咁訓囉

wtf

唔係
係執念

早抖

識飲

渣

係？

醉未

我仲有

而家幾點？

係我地幸福嘅起點

咩？

還好！

岩岩呀！我番屋企個時

畢地咁有型 想了

夠喇屌

參見公主！

知唔知點解我病咗

因為對你冇抵抗力

未答我
你咩血型？

佢痴Q左線呀

楚楚你最乖

未返到屋企

整過咖喱？

好命苦 好似咩都太遲咁

不完美 可接受 要改進

我變個魔術你睇

變完喇
我而家更加愛妳

真你係我既公豬

只係證明唔啱你

唔係變得更愛你咩

整過一次咁大把

K型

好呀
好中意木瓜沙律
邊個嘅食譜？

咁上下啦
唔記得

no
你係我嘅理想型

嘥錢 不了

我有嘢想同你講

刪走：有
嘢
同
講

佢請

靚仔講先ok

我
想
你

呢個有d多餘

期待緊了
我想食串燒
我上網搵架！

靚仔講其實都唔係好ok

無事獻殷勤

開始over左

講啦！快！

想試下咩滋味

sorry

是但啦

其實呢啲說話全部都多餘
盞令人唔知你真情定假意

非奸即奸

好玩

我聞到一陣味！

我話佢

試過
想打柒佢

我真情

電視劇？

上來做打手 lauv - feelings

係！

其實唔難

我流口水了
咁叻女

點解你唔問我係咩味

笑聲笑聲 滿載溫馨

楚楚唔洗姐

學識游水先

屌你 好眼訓呀！！！！

而家聽

好想食呀依家
獨獨飲唔飲酒

老

快樂爆春袋

咁又點

酸酸味味

我都係 成日啲根軟哂，聽日起身仆街

仲有40分鐘就21號啦！！！！！
do you remember！！！！
21st night of September！！！！

冇
只係時間過得好快

鄉黑警

開始有D秋天既感覺

唔想咁快大個

你唔講我都唔記得咗呢隻歌

ba de ya. say do you remember~~~
ba de ya. dancing in September~~~

終於

同好

係,好乾燥
不過日頭仲係超曬,溫度仲係夏天

我請

Rich

做奇仔金主

聽緊

琴晚我發左個夢，係鬥飲水比賽，然後一野飲左50幾杯

要啦~~~~又新一年既9月21號

你d夢

Wake me up when september ends

咁係咩味呀公主

同我比仲差d
還可以啦 畢地

幾時請食飯！

打手

你sick？

Even if this is a dream, I like it.
Even if you're not there tomorrow, it's okay.
I'll remember you. Little by little, little by little, we're fulfilled

去沖涼

係秋天既氣味！

真係涼左

lauv

我都想食
唔飲呀 唔好飲

green day

你返城堡啦 乖

明明今日30度都涼爽 真係好幸福

靠男人不如乞食

約定你
咁我地飲水

我覺得好啱

d風係幾涼

初戀很喜歡

快D真正轉涼啦

好 不見不散
你飲酒 我飲果汁

我窮過媽咪

支持奇仔乞食

九龍城之約
我飲咩都得！

咁。。。。你返屋企

真係就快

UNIQLO有件外套賣緊169都唔知買唔買好
驚買左唔知幾時著到,呢家咁熱

我係公主 唔係仙子！

等轉左季先買？

出面已經有人話係冬天嘅感覺

返媽咪屋企

個post到1000請你飲咖啡##xm

30度冬天
急不及待想玩玩了

我講錯 返農場呀
再偷走就比人煮黎食架啦

佢地係咪係香港熱壞左腦

玩乜

唉屌 有冇人見過我樽白花油

油油
連豬愛你囉

打獲你

多謝塵巴記低先

你搵下左手邊個櫃睇下有無？

嘻 你是辣豬

扔咗lu

記錄在案。今日推到1000先

第幾格

我阿婆拎左 唔好意思
比返你

玩大氣層個窿

做咩拋左油油支油

德仔又發癲

接完我機就去
楚楚勁

第二格掛我用完求其放

做咩偷我白花油

屌佢老尾，好撚攰呀

好辛苦 好想搵返佢

咩事呀 ?

無問題！
我最愛飲水

原來係楚楚阿婆拎咗 搵番啦

你個名

sh...下個post唔小心加多個零係後面無人知既

香港最多得秋天

你偷我阿婆野仲好講？

原來你就係楚楚呀婆

交係我身上

白花油陣味好正

德婆！

潛水 88

要黎做乜呀？

咪係囉 頂多咪凍個一個幾禮拜

No

我教你
我借支白花油比你
你查完全身行去吹風扇
包你辛苦過想搵番佢

同一個大家都對大家有feel嘅人，做返可能以後唔會有可能嘅朋友

呀衰孫 唔好以為我老左就乜都唔記得先得架！

個咀咀hea既

好凍呀熄風扇啦

肉肉

Reus

可能辣油都得

查囉！唔通擺！

洗個面先 頂到12點去訓

88

沖完涼番來

比返我呀 支野我架 恰我老人家善忘？

好聽

醒起自己飲完酒沖涼

你十分鐘前先講過去沖涼

已經沖完

我都好中意飲水 我地有情飲水飽

唔知點解就算想訓都要set個target比自己頂多陣
我都係咁

咁快
有冇沖乾淨架

唔係！聽日就係21號 我要等21號

做咩要查呀

你做咩扮我台主
呃我唔到

你好薯皮

我都想改返本名，但要30後

日*

叻

你好

有
好乾淨
搽埋lotion

我台主冇人扮到

你係咪真係乖架？

你D根斷未

仲要搽lotion

真豬都冇咁真

我係

好dry

頭先將我煩惱嘅嘢同人講左成個鐘
依家仲消化緊
你唔好呷醋啦！
呷魚魚醋！

今日真係好乾

ok 你過左連豬既測試
好乖

白花油幾時都搽得㗎喎 提神呀頭痛呀 頭暈身㷫呀

維尼一向乖

我都係呀…
不過我地連朋友都唔係
所以你地做到返朋友其實都唔錯呀

佢本身都有醋

好ya

好眼訓

秋天

油油

訓了

訓

你身材好好

講就咁講 其實最後係點大家心照啦

歡迎薯皮加入 要唔要入樓豬fan club 依家加入免入會費喎

原來miley cover咗 summertime sadness
lana cover咗 breakup with your girlfriend
坐等ari cover miley嘅歌

皮皮

憨尻仔

一馬平川

真 早抖

問你點解查唔係點解搽

都叫好黎好去
俾d時間大家

要查下點用先 唔可以亂搽

姐係你冇神頭痛頭暈同身㷫
小心啲呀柔柔傻婆

廚

仲係30度
個太陽好猛

著被

同音唔緊要啦

Back

我已經著住褸

no bully me

所以我咪話要食佢囉

咁癲

怕

我罰你全身搽白花油 再行去吹風扇

鍾意著

我個肚
我個子宮
好撚痛

斷哂 打字都冇乜力

買囉咁平

Mo bully nei

咁撚毒
我會病架喎 依家都仲病緊

有安全感

係咪排卵呀

我都明
但係真係好辛苦 好後悔

生得，去瑪麗

小心身體呀

又黎

食藥有冇用

薯皮好耐冇見

買
有錢就買

攬

食咗止痛藥未

痛撚到
我都唔知

真
毒撚必備

單細胞繁殖？

希望快啲20度

真心好撚痛

個Post唔係俾你地講野架！靜啦！

啱啱啪咗粒止痛藥

都係既,OK,過兩日去買

個名就⋯

佢一早講咗佢享受著褸嘅感覺

He he
我接受㗎

食咗
哇
屌
痛到我

Mean 精

叫浮b食你！

柔柔傻婆要罰我

我諗起whatsapp有個人都係咁

我？

我都想有人同我hehe

睇下過多陣有冇用

唯有等藥效

你哋快啲一齊啦

支持畢地

冬天又係儲肥既時候

快

可愛

捲埋個身一陣會唔會好d

攬住

應該唔關事掛

好柒

覺唔覺今晚有冬天嘅味道？

關
之前已經有絲打講過

已like

睇完戲

見好多絲打都咁講喎

睇邊出戲

好鍾意billie

啊救命啊

唔接受你個唔接受

笑左

佢好靚架對眼

huh

好眼訓，早抖

我好柒

狂野時速雙雄聯盟

唉想喊

等！！！
寂寞到夜深！！！

你哋真係見過架？

想join？

捲唔捲都好痛

真
見過
佢對眼

我都好心痛

利申無睇

愛你

夜已漸荒涼！！！

Join meh

好D未

未睇

!!!

訓覺 唔好諗

正

請你

錫番
記住睇醫生

晚安肉肉

早抖返豬

之前畫過佢

之前唔係 楚 開架咩？
冇追一排唔清楚

子宮爆開了！

唔見咗人
於是我開住先

小鳥爆開了

夜已漸昏暗！！！

不了

睇左
睇埋右

下次你開

將一切換掉

唔使啦 唔得閒成日追post

join見呢到啲靚女

記得食藥
試下訓啦

bye bye

不過今集我覺得一般

Gn

niteniteee

套料

之前幾好睇

呀！！！！！

oh咁我冇份

未覆我就訓

點解推得咁快

搬出黎自己住都幾正
不過冇錢 同埋要離開媽咪既身邊

我好想搬
同老母一齊住好辛苦

英文台 好恐怖

你對眼靚

你有冇錢丫

樣柒

十八碎撚有錢

佢有時好煩架不過

咁你冇得搬出黎住

受寵若驚
多謝
第一次俾人畫 都幾開心 估唔到

佢唔煩你就唔著緊你啦

真 佢關心我姐

如果同同學夾份租工廈有冇得諗？

咁諗就最好
得閒都要whatsapp關心下佢呀

多謝，因為容易

唔會有同學肯

佢宜家係隔離房

如果有錢我都想住近d市區

NO

why not

bye

黎緊出9

今晚個個都早訓

而家新市鎮都咁貴

樓豬今日未攬我

攬緊我

整緊野

攬攬

你又知
捲緊頭髮

禾英文巧差

咁大個人 唔好咁多幻想

咁原諒佢

但係學英文好有用

我就嚟捲完頭髮

整比我地食

我有無份

利申攬過

有 因為我同你最乖

楚楚整咗好耐

收皮

佢整綠茶撻係難整嘅

你隻手仔好滑

炒樓班仆街
閒閒地都2萬/呎

痴漢

諗起去日本嗰陣
真係好多痴漢

禾知道

有個係我黎

咁夜搞啲咁既野

真我地全post最乖

乖就有得食

去沖涼先

Yes

真係好恐怖

要戴住成頭嘢訓

Rail？

有個阿伯借啲意攞手爭磨我胸
屌我都冇胸你磨乜鳩

就嚟1001

你自己推爆佢

你明的

仲有喺條街
有個毒撚係見女就上下掃視

sorry lor

嚇死我
好彩冇戴眼鏡 睇唔清楚

辛苦曬巴打

想訓

（笑） p牌仔一陣開post， 終於選定轉職路線

真毒？

小心tk隊友

想養番甲蟲了

屌總之就係十足十未見過女人

海格力士

養跳蛛都唔錯

姐食的不是煙
姐食的是寂寞

食曬啲寂寞
以後就唔會寂寞

邊個開106

屌

啊
呼出一口氣

你想呢

我最寂寞 食我

戒煙未

咁快105

我不想

冇人想

發現自己距離患上肺癌又近了一步

好大壓力的時候吃一支
呼出煩惱

你開

食完你就更加寂寞

我只是垃圾

就嚟106

我不想活

揾人開新po

你偽毒

我開？

why

垃圾都唔要我

一支煙解千愁

唔知
睇奇奇